其實支爆同支那打台灣，邊樣會出現先？

支爆:
武力攻台:

支爆先 一郁台灣支那一定比人打到仆街 冇啦啦打鳩人

應該好難會主動攻打台灣
比你係中共用屎忽諗都知打得贏台灣都打唔贏美國

支爆前一定打

依家已經係中國控制 打黎做咩？

打台就中晒美國計
緊係輸出共閪，內部分解。